沈痛哀悼因習近平及其官員隱瞞武漢疫情殺死既中國人

又嚟白事當紅事辦我屌你老母喇
支那人沒有一個是無辜的
收皮喇